Разработать программу игры в "Пятнашки". Программа должна обеспечивать:
- выбор начальной позиции из списка;
- отображение текущей ситуации на доске;
- прием хода от игрока;
- проверку ходя на корректность;
- учет времени для каждого хода;
- определение окончания игры (пятнашки сложены);
- окончание игры по запросу игрока (игрок сдался).

Решение:

1. Файлы с данными позиций размещаются в подкаталоге \data проекта.
   Файлы с данными имеют расширение имени ".pzp" (PuZzle Positions).
2. Проект реализован в трех пакетах:
   - com.mvv.pz15.business, class Puzzle15 - логика игры.
   - com.mvv.pz15.game, class Game - запускаемый, игра.
   - com.mvv.pz15.admin, class Admin - запускаемый, администрирование.
   
   Почему в разных пакетах? Я по другому не знаю, как сделать сразу два 
   запускаемых класса (с методом static main())
   
3. Игра. Указываем номер файла из списка, или 0 - случаная позиция.
   Управление: перемещение пазлов, соседних с дыркой - a, d, w, s - клавиши. Y - выход.
   Сложенный пазл отображается с надписью "Побада".
   
3. Администрирование. Начало работы - упорядоченный массив.
   Можно загрузить из файла, сохранить в файл, 
   можно переместить пазл относительно дырки - a, d, w, s - клавиши,
   можно поменять два пазла друг с другом - 11 32 == (1,1) <-> (3,2).
   Y - выход.
   Сложенный пазл отображается с надписью "Побада".
   "Нерешаемая" комбинация отображается надписью "Нерешаемый!".
